問結左婚既絲打，我有個結左婚既女性朋友話⋯

佢話佢平時有帶結婚戒指，當佢見到同枱有靚仔或者唔錯既男仔會下意識遮住隻手好似唔想比人知結左婚咁，你地會唔會有同樣既問題？

咁代表乜

Btw 佢外表ok, 多人追個d黎

有
無

代表佢係姣西

咁多人都有？

你條女

代表佢係姣過西

代表佢閪痕

女係享受被媾, 唔代表想出軌

代表佢係咬西